Descripción del proyecto: Crearemos una pagina que comparara precios de diferentes paginas con el fin de mostrar el mejor resultado en precio-calidad en los primeros lugares, y por debajo mostrar los demás.
